
И не надо думать что ты не найдешь себя
 Этот поезд никогда не будет прост, мой брат
 И не надо думать что ты не найдешь себя
 Ждешь себя, ждешь себя
 И не надо думать что ты не найдешь себя
 Этот поезд никогда не будет прост, мой брат
 И не надо думать что ты не найдешь себя
 Ведь не всем ветрам суждено стать попутным
 Мы в постоянном поиске, на одиночество приходится
 Более весомый отрезок жизни
 Затянись поглубже, что тобою движет
 Что тебе нужно, ответ это лишь мужество
 Это в твоем разуме, сумей разуметь
 Дабы не повторять совершенные ошибки впредь
 Канитель, события, этот путь длительный
 И найти себя словно Грааль, не всегда под силу нам
 Даже всемирным поисковикам, моя ками окутано сотнями тайн
 И в этом кайф черпать себя неустанно
 Наши пути не устланы коврами красными
 Мы в постоянном поиске, рисуем на песке иллюзии
 Грузим себя словно компьютеры, флудим чужие судьбы
 Слишком много думаем, вместо того чтобы жить
 Каждую минуту, тупо ищем себя на чужих страницах
 Но нечего не добиться не подняв свой зад
 И не смотри назад, впереди целый мир
 И его нужно созидать
 И не надо думать что ты не найдешь себя
 Этот поезд никогда не будет прост, мой брат
 И не надо думать что ты не найдешь себя
 Ждешь себя, ждешь себя
 И не надо думать что ты не найдешь себя
 Этот поезд никогда не будет прост, мой брат
 И не надо думать что ты не найдешь себя
 Ведь не всем ветрам суждено стать попутным
 Найди себя в этих буднях, в будущем
 Будь тем кого будут ценить люди и вообще
 Переступи невидимый порог, среди пустых снов
 Среди простых слов, среди обмана и правды
 Среди законов и правил, а ты наверное забыл
 Что сам в это играешь
 И сколько стоят минуты славы, взамен на грусть
 Пусть она будет последней, но я вернусь
 И ты пойдешь тем же путем, будешь огнем
 Ветром сильным, впитаясь в землю дождем
 Будешь совсем изможден, насквозь прожжен из-за любви
 Но когда умрешь, будешь рожден снова
 Вся твоя жизнь на ладони, не отпускай ее
 Каждая жизнь имеет номер, не потеряй
 На месте одиночества будет твоя семья
 Просто сотри из памяти и найди себя
